{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1722836352/nobeulpia-hotel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603776&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=65455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231007964&selectedRatePlan=381211884&expediaPropertyId=53807386&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노블피아 호텔"
    },
    "text": "ノーブルピアホテル\\n\n大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市ミョンドン路46\\n\nノーブルピアホテルでの宿泊はソギポで卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:121個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:深夜0時遅いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内に無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根付き)施設内駐車 - 屋外駐車オプション付き、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ノーブルピアホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルは大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市ミョンドン路46にあります。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルでは無料のWiFiやセルフ駐車が利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルには121個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルのチェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルのチェックインの開始時間は15:00です。チェックインの終了時間は深夜0時遅いチェックインです（客室の利用状況に応じて異なります）。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルでの宿泊に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルの特別チェックインの案内は宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。また、少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルでペットは可ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルでのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルでは共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ノーブルピアホテルでは無料の施設内セルフ駐車（屋根付き）が利用できます。また、屋外駐車オプションもあります（有料）。"
        },
        {
            "question": "ノーブルピアホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ノーブルピアホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 724
    }
}